ptgf你問我答

16歲第一次聽ptgf, 鳩下鳩下係ig開咗個post
咁就過咗3年
大家有冇咩好奇想知?
btw依家已經冇做

搵到幾多

做果陣個心態係點

接左幾多客

有冇上床？
打算以後話唔話俾男朋友知？
覺唔覺得自己係臭雞？

10k+一個月
要睇約得密唔密

仲以為ptgf 搵好多 淨出街睇戲嗰啲

一開始真係純粹好奇 個陣又冇拍拖
岩岩做嗰陣都係約返啲同齡人 當識多個朋友咁？
不過之後就麻木左

10 k 都唔多？
ptgf 返5日，每日返8個鐘咩？

有咩plan？

如果你話唱k睇戲嗰啲真係多到數唔哂
會上房嘅就得3個

ml既話試過一個 熟客
一定唔會講
覺

唔驚 因為我少接sex
岩岩做嗰陣有次比條仔呃咗上房
嗰陣我第一次幫人bj 勁驚 又唔知價錢
收咗$600 1q 諗返好後悔
不過都係因為呢次令我醒目左(??)
唔對路就即刻走

no
因為佢真係有錢
而且係熟客

以前bj公價幾多

靚
約過嘅基本上都會再約

起碼都1k以上

處

梗係唔係
一開始約佢嗰陣仲係處
淨係會約下唱k 車河嗰啲
係破咗之後先有比佢約ml

Yes
拍拖之後就淨係約嗰個熟客 冇再接其他

前者

佢本身話約食飯
出到嚟就撚鳩我
我嗰陣乜都唔識又唔敢走咪跟咗佢上去

唔計個熟客 好似2次 都係hj嗰啲 冇ml

8k 1q

完全0感覺

男朋友好撚慘

咪第一次比嗰條友fake上房試過

短？
同埋對佢完全冇感覺

都真 嗰陣都幾內疚

果時個客幾歲，你幾歲

咁而家仲同個男朋友一齊緊？

我諗嗰條友都唔係約過好多次(??)
我第一次幫人含佢都3分鐘左右就射咗
俾我問多兩問仲講埋自己讀咩 我到而家都仲記得

如果有得返轉頭 你仲會唔會揀做ptgf?

我唔知佢幾歲 不過係有老婆仔女
我識佢嗰陣16 約ml嗰陣18

Exactly

出黎約人食玩訓仲要有錢收，真係拎個西出黎當八達通

有冇後悔過做呢行?

散左了

有老婆仔女都出黎搵PTGF
仲要係熟客

香港d狗公毒撚真係好on9 毒撚到要約 ptgf 出黎行街
有d仲要出到8k 1q 個西鑲金咩

Btw mark 開你d仔 係字樣衰毒撚樣多？而家仲有冇做ptgf?

講真應該會
始終經濟上真係好咗好多
一洗大左真係返唔到轉頭

有性冇愛
我諗佢老婆都知
有錢人嘅世界我哋唔明㗎啦

有

keep住有約 大概一個禮拜1-2次

18 就婚都結埋？
佢揸咩車？講到咁有錢

真心我約過嘅真係靚仔多過樣衰 有好多個其實都真係幾靚仔

知唔知點解靚仔都要搵ptgf？
交際唔到？

我講我18
佢有幾架車
我坐得最多係bmw兩門嘅 我都唔知咩車

約個熟客ml

自膠
咁佢幾歲度？

你都賺到錢啦，點解後悔

嘩咁你都幾好賺

一個月座底1萬，可以兩萬

唔知點解今晚好想搵人傾吓計
每次都想自己係約最後一次
但次次都有下次

唔可以轉手機number, 開新account?
唔可以抹走過去，但至少可以重新黎過

點解咁多工揀係要揀呢樣做？

有好多野唔係淨係話錢嘅

不如問下點解3萬仲會有人新join

你開頭唔係為錢做？唔通為興趣？

掉返轉有個gay佬開你8k你衝唔衝呀？

但有錢唔代表唔會後悔
人係犯賤 我就係明知自己會後悔都做左
後悔唔代表啲咩 只係我個人感受

Gay 佬80K 都唔會去

有冇後悔？比你揀多次仲會唔會做雞？

800$都去

傻ge, 上連登外判，啲連燈仔分分鐘倒貼80k

巴打係gay?

咁講真 冇錢點拍拖?
我都有返普通pt 一個月頂盡揾5k
不過我都知衰 都唔會想再拍拖
一世唔講得呢樣預咗

咁你大專了吧依家？

掉個ig出黎大把連登接
一個臭西比人屌一次同一萬次一樣
仲可以增加財富 遲下開埋分店 上埋巿 收下線做雞 抽佣 錢搵錢 發到豬西

拍緊拖果陣你條仔有冇發現你做

dse都冇考

本身讀band 幾學校？

我以前返pt幫人補習，一個月都無5k
一樣拍到拖，問題係對方願唔願意一齊慳
如果要靠做雞先拍到拖不如咪撚拍
屌你老味錯撚晒價值觀

睇死你做雞搵返嚟D錢咪又係洗撚咗去食去玩去買名牌
唔通個撚個都有個病重老母要籌錢醫病被迫下海咩
晒鳩氣

講到拍住拖去接客就係為咗去可以拍落去
痴撚線
同「你唔做雞我點養你呀」有異曲同工之妙

依家都叫儲到啲錢
又未必個個都鍾意買名牌既

書又讀唔成
正正經經搵份工由低做起又唔想
又嫌搵得少嫌辛苦
無嘅，你都係岩做雞多D
趁後生做多幾轉早少少退休
你知你呢行架啦，好早要退役

呢幾年黎加加埋埋搵到幾多錢？

比較好奇，做唔做女客。

唔讀書咁而家有冇正職？

傻啦真係唔同年齡層都會有人約 除非真係到左50歲
見過有女仔個阿媽都有做
不過我都冇諗住會長做

你係想洗底可以諗讀書讀返社工嗰啲
又正經又幫到人
大把屋邨𡃁妹牛丸凱婷年中唔少都一車車做ptgf

之前見到有個post,講自己讀完毅進
到廿歲尾醒覺，慢慢讀返啲法律課程
宜家3x讀到pcll，我信係真嘅

試過約過睇戲不過冇收佢錢
sex就不了

認真樓主

真係要為前路諗下
PTGF 做唔長，無可能做到3x 仲PTGF
真係要認真返對待人生

講出嚟可能冇人信
不過我揾既錢8成都儲起咗諗住2022去台灣讀書
係香港讀講真你啲主科唔得完全係冇嘢可以讀

讀妓女系？

我都知 都真係大啦
慢慢越嚟越feel到當你冇讀書 條路只會越嚟越窄

本身係讀書唔得定咩？

搵慣左快錢，就唔會想做翻正常工作

啱呀！係驚樓主呢樣咋

樓主正一臭雞，你男朋友慘過連食兩舊屎

你都幾撚淫亂

口爆內射顏射加幾錢呀？

有時只係想抱下拖下手

原來唔止得我諗可唔可以搵
仲要係免費

G

曾上游咁既質素都上到樓，有人仲叫樓主返去讀社工
拎有人3x歲讀到pcll做倒子，你拎pcll咪又係為左搵錢早退休，唔通係為維持正義咩？拎pcll條路用多你十幾年囉。

Reported
準備去7仔買個新AC la

如果有一曰你男朋友同樣搵ptgf
你會唔會嬲豬

呢個世界你揀人同時人揀你
如果佢可以咁坦白同我講佢揾過
我諗我都會同返佢講我做過
咁選擇權都係佢度

啊希你啲朋友屋企人知唔知你搵ptgf 呀？

企開啲啦臭雞屌你老母
有男朋友仲出嚟做雞
知唔撚知個醜字點寫
你第時生個女一定做雞
一定日日畀愛滋呀叔屌

選擇權其實係係度
你講俾佢聽你有做ptgf,
你話佢知 你都可以搵ptgf
咁到時選擇權就真係係佢到

依家大家得到既資訊唔平等
佢係唔知程下做唔到informed decision

讀緊大學？本身中學（開始做嗰時）係d普通女仔定係mk妹？

所以2022九月僑先會有隻洗錢幾闊綽既學生曾經係雞

咩係ml

不如谷衡做多一年
去紐西蘭啦
唔好專係狗屎垃圾先嚟得唔得

Make love

死臭雞

樓主 欣賞你嘅勇敢
Wish you all the best

我覺得有男朋友嘅話愈早講
接受到就一齊 接受唔到就bye

廢事男方知道咗之後反而仲傷心

有冇整容

老是常出現

數唔數到同個客ml過幾多次？
而家儲到幾多？將來有咩打算？

咁佢係讀咩？

睇到呢啲post都幾唏噓
雖然話有供先有求

但女正常少少 如果冇錢都已經可以靠個閪搵食
咁男呢？唉

有求先有供

香港被你呢D賤人搞彎哂

又係呢啲post
極度懷疑樓主係啲agent想引人落搭

搵左幾多銀

有無試過客唔小心中出。 例如屌穿套

去讀swag

出街睇戲幾錢

你咪當佢係透過ptgf 呢個活動識嘅男友囉

即係主要係用ig d hashtag搵客

隔住個mon同人講自己貪錢做雞有咩咁勇敢

可見 毒撚何其多

屌你！做雞都要周圍揚出黎畀人聽！
所有做過PTGF既人最好全部開哂名
大把女仔幾唔掂都好都靠自己打辛苦工賺錢
樓主呢D就靠做PTGF搵食，仲要接埋BJ / ML
老實講，是但畀一兩個朋友知
佢地都一定睇你唔起
為咗錢連身體都出賣埋
你仲可以有咩道德底線？

表面上一定睇佢唔起
但話唔定啲朋友自己暗啞底都做緊PTGF

香港社會咁物質，唔係好多人堅持到同錢作對

點解唔係富婆開價?

係因為孤單所以想搵人抱定係咩原因？

你哋收開錢，會唔會同真男朋友拍拖個時成日心中都有個價？

8k 砌死魚

影對腳嚟睇吓

啲客咩年齡層多
太樣衰嘅客會唔會唔接

咁睇落你都幾cheap下 收咁平

我半日接一單都搵你差唔多成個月人工

Bargaining power 好大
條佬去偷食 你就話自己都做過ptgf
所以話生女真係唔可以窮養
幾百蚊 幾千蚊就可以將d痛苦回憶刻落腦海
我估你每次含都記得個次600 蚊

行行出狀元，明買明賣，有咩問題？
你班連仔唔好辱鳩人啦

咁撚黄都要做雞

可以靠後門搵飯食

咩cup

男人要揾gay客仲要菊花

依家就唔內疚了?

支持開名
咁多女仔辛辛苦苦努力讀書/做辛苦工都唔夠啲雞賺得多
公平咩
搵得呢啲錢就要做返相應嘅犧牲
應該要全世界都知
樓主仲話瞞一世 對唔對得住你未來男朋友/老公
又要做雞 又要攞貞節牌坊

臭雞

呢個post 正正係連登仔最鐘意鬧既臭雞係到
正常就應該比人鬧臭雞洗版兼block柒負皮

結果一對住真人就個個勁認真問, 仲有話好欣賞樓豬咁勇敢云云

連登仔果種濕鳩真係

可唔可以約
幾錢1Q

唔好害人自己搞掂自己啦

臭雞

幾錢q想約

啲on仔笑貧不笑娼

如果唔係邊有錢食黃店呀

真

點解有啲女 IG 係public( <1k followers)，
我用private ac 睇佢story ，會俾佢block ，咩心態?

我係你就趁早密密做 買幾層樓收下租成世就唔使愁
反正你都洗濕左個頭又有鋪做雞癮

接到好靚仔嗰啲會唔會免費/收平啲

我睇就好多人都屌佢喎
都話做雞唔係問題
就算佢對男朋友忍暪自己係雞都算
最大問題係佢拍緊拖都要做雞

我真係想問佢
同男朋友扑野有無覺得蝕底咗？
同男朋友嘈交個陣有無想同佢講「我有俾你屌架」
做雞係為咗有錢同男朋友拍拖
價值觀錯到不知所謂
錢唔係咁搵架
你不如話做拆家賺錢去拍拖
反正你都係為錢
過程唔重要

其實無腦讀幾多書都無用
我勸你留返d錢嚟買樓算

你覺得ptgf算唔算雞？

上面話上房既3個
ml就話1個
咁另外2個上黎做乜

作為女仔
真係睇你唔起
希望你快撚啲改過自新
正正經經去番讀書

塊閪鑲金

Hugo1991

傾計

咁緊火？

屌你老母臭雞

block9你隻臭閪PR

咪係 有女唔溝
去比錢約 咩心態
利申 未試過ptgf 只買相

而家係「我唔做雞我點養你」

真 一個女仔靚少少 已經比人pm狂約 一次唔受 2次唔受 第n次撞正你咁岩諗埋邊/等錢洗 可能就忍唔住接左
接左1單之後外後有第2，3，4.....單

而家樓主係貪錢做雞仲要擺出一副「無計啦，為勢所迫，鬼叫我等錢洗咩，我都唔想架」嘅心態
仲要講到做雞係為咗maintain同男朋友拍拖嘅洗費

而家呢代真係好撚有自己思想
又賣相，又賣底褲，又做雞
背後個理由偉大到我都唔識講
身體自主萬歲

你同雞有咩分別？

鳩衝！洗乾淨埋屎

有冇有女朋友嘅男人揾你？
咩心態

how much

臭雞 都可以攞出來講 真係恐怖
希望無人中你伏 埋單

樓豬咩cup

點解topic唔係 做過雞 你問我答？

因為要代入返樓豬個角色 收錢俾人屌
但只係我勢估唔到上面做爛市$800都受
連登真係gay佬科林嚟㗎屌

樓主認認真真讀書啦，我以前補習都10k+一個月
賣學歷好過賣身，做人光明磊落好多

諗住幾時搵人埋單？

咁真係無搵過同你講無搵過，然後你係隱瞞定坦白？

唔該你第時自己揾雞蟲埋左單佢

唔好出黎害左我地呢d毒撚

你地一個轉行做馬伕一個做媽媽生
幾有前途呀

拍梗拖仲定期做雞呢d應該拎去人道毀滅

有冇男朋友

臭雞唔好害人啦

咁用口幾錢？

其實一次即係一百次
做過就係做過 黑色唔會變返白色嫁

同埋任何事 起始成本都係特別高
既然你都做出左要終生背負污名既決定
點解唔貫徹始終？

世上冇回頭是岸呢樣野嫁
回頭即係前工盡廢 不如好好地過埋去對面岸啦
而且回頭左頭 都係黑歷史黎 會被人厭棄

人生冇take 2 點解唔博盡無悔？

笑左
應該心諗今日同男朋友出街 平時就賺到5K
又拖手 又錫 又攬 最尾仲要後樓梯一Q

reading1？

咁有天份

諗住起第一次含 含極都唔識
我仲要軟埋

含果陣有冇帶套定環吹完直接同男友錫

人地黎你問我答，有d友反應大到

因為女人發現物化自己就可以輕鬆搵快錢，閒閒地已經搵五位數字，咁點解仲要辛辛苦苦搵份正常工做
補習/教樂器頂盡咪幾百蚊一個鐘，點夠PTGF嚟？

日本做「爸爸活」都係物化自己搵快錢
但日本社會對女人唔friendly，剩係升學同就業已經差男人一大截，仲有好多社會枷鎖

香港呢？
本身做女人已經著數
升學同就業屈哂機，男人主導既行業會優先請女人（所謂diversity），女人主導既行業都係優先請女人
一大堆狗公任勞任怨，寵到公主病都病一大堆人爭住養

所以佢地唔需要上進
只要稍為靚既女人，中學畢業已經唔愁泊唔到好碼頭

有扭曲既社會就會有扭曲既價值觀

仲係咪處？

可能？

#235

笑撚到肚痛
買相你老味鳩痕咪上thisAV打個J囉
中日美法俄咩都有得睇
買相真係醜唔醜

ptgf收8千，企街收三舊，識人好過識字

呢個年代係咁
做雞都係種成就嚟
究竟要幾大自豪感先開得出你問我答

所以咪俾我識穿左囉 傻鳩毒撚

同意巴打，16歲拍拖的話大家都係冇錢架啦想幾有錢啫，返pt幾千蚊出下街正常其實都夠洗

唔長做，以你既學歷同技能可以做乜？

買相真係柒撚到喊

唔關你名事 我連你名都無留意過

但睇你講野方式口氣似無咩同女性接觸經驗從而仇忙女性啲毒撚

最垃圾係明知自己窮都唔努力讀書諗方法爬上去，呢種人注定一世只能靠人俾錢佢洗

巴打點解呢個post都會撞到你

想約你

咁性工作者都係一個工種 我唔會因為咁樣而歧視人哋 反而要睇吓佢係為生活做定係為咩

讀完中六出嚟冇考？

不嬲無歧視呀
我一向都話連登最尊敬職業就係雞
但唔係所謂嘅”ptgf”囉

其實佢答咗，同男朋友拍拖都要洗錢
唔做雞點邊有錢拍拖呢...

樓主啲歪理笑撚死

你最後兩隻英文字
樓主點會明呀

修養係扮唔來嘅 唔係口氣問題

啲回覆一係就鬧一係講做愛，我反而想問吓唔上床只拍拖嘅部分，

唔上床嘅客人，係唔係想追求浪漫？只想搵個女仔感受吓戀愛嘅感覺？
完結嘅時候客人會唔會唔捨得？
會唔會對客人產生感情？熟客會變成朋友甚至男朋友感覺？

有冇試過真軍中出？

唔該你做死一世雞，自己用個閪養自己，唔好禍害其他好男仔，亦唔好揾人埋單，唔好搞到好男仔以為女人都係雞

臭雞一世都係臭雞，唔會洗到底

幾錢一Q?

邊句拎左貞節牌坊

發現你唔單止係毒撚 原來係文盲

返 pt 5k 有咩問題？係樓主價值觀問題。
我唔講我幾多身家但月入同連登仔fg差唔多啦
但我仲用緊部二手iphone6

我半工讀當時$30/hr 一個月未又係 $2k-$3k 一個月
十幾年前仲要冇而家咁多在家娛樂，唔出去唱k/食飯/碌鈴=冇朋友，每個月死慳死抵未交學費未又係咁過，點會拍唔到拖呀？

就算係香港，睇戲睇早場、假日行山踏單車、游水打羽毛球呢啲洗你幾多錢呀？但你要每年去兩三轉日本咁冇野好講啦，我25歲前基本未去過旅行未又死唔去。

男同女本質上唔公平，男既叫雞食女搵cc/ptgf/SL/SP 都仲可以拍拖娶老婆。

我由$150 向西村 去 $1000/1Q 畀學生妹交學費，搵人妻做SP/SL 都試過，但我女朋友都係搵處。

你自己諗清楚，左海既女就眞係好難返轉頭，你敢同條仔講你以前做ptgf咩？

你一暪就暪一世，帶個秘密入棺材。一係做貴價雞，自己養自己，愛情你就唔好諗，一旦知道左，男人只會諗你第時會派帽畀佢，屌完你就會算，唔會同你結婚。

點解會退出？

好現實
青春錢係有時限
樓主要做就趁後生啦
搵夠第一桶金咪退休買資產收息過世
到時番工唔夠錢駛又想出黎做就無18歲妹妹咁大競爭

唔想再做ptgf嘅就改駛錢習慣啦

三圍幾多？

之前第二個Post都講完 做兩三年已經full pay到層樓

好過啲人一係成世公屋仔 一係成世樓奴

到最後仲可以搵人埋單 而老公一定唔會知 佢只會知我炒股同做小生意好叻

真
以前讀大學果陣
我個中同D中英文成pat屎咁都幫人私補搵皮幾野一個月

約嗎